琴晚食飯有廢老親戚話示威者收錢，表哥一句收咗佢皮

琴晚親戚食飯廢老無啦啦好搶口
屌哂示威者收錢搞搞震
搞到無黨鐵搭
我哋本身都估到呢個廢老藍絲會撩交嗌
係估唔到表哥會出聲
「如果同樣都係做犯法嘢冒住踎監風險，我寧願選擇去走粉都唔會去收你哋所謂美國佬錢搞示威。」
個廢老當堂谷住谷住想駁又唔知點駁

推

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

警察有臥底 又有監控 比人拉完仲要電話解鎖 真係有收錢 點解幾個月都捉唔到1條友

收錢示威反政府性價比真係好低
撐政府就唔同講法喇

販毒終身 但只要話唔知情 改打管有危險藥物就判7年
比黑警拉一定鋤你暴動就判最多10年

撐政府都錢就得 咩思維

有咩好推？

打劫銀行都係半日
4個月日曬雨林你做埋我果份文宣d質素仲要唔係請D街外人就整到 又唔知美國要用幾錢

好想啲死廢老死晒去，阻住地球轉

仲有機會俾人打斷手腳

失焦 post
大家唔好再推

啱呀

大家記得出去推返十個活動post

收錢揸車撞人一單53萬

救命唔想以後瞓唔到
100%預言！被報夢！原來關自己人事！！

咁你仲唔快啲撚用翻
不推文回覆

咁你仲推自己個post?
善用不推文回覆

拉

推行動po呀DLLM
拉

畀狗拉嗌句撐警分分鐘即放人

唔好推上熱門呀仆街
只推行動po

重點後果仲要冇咩

用的士撞人有52萬呀

咁你就唔好推啦on9

拉呀屌

我倒貼一萬 只求前線工
受傷唔洗賠 只求工
聯絡電話 999 24小時 on call

10月12日集體共識：3點尖沙咀！3點尖沙咀！3點尖沙咀！

推呢個^^^
拉this

4個月幾十萬人日撚日收錢搞？

美國破左產啦

販毒賺好多， 數以十萬計， 示威幾百幾千咁計

「如果同樣都係做犯法嘢冒住踎監風險，我寧願選擇去走粉都唔會去收你哋所謂美國佬錢搞示威。」 => 呢句好正, 不過仲要加多少少, 除左踎監, 仲要食真槍實彈的風險

走粉打劫都係坐幾年
示威隨時判「死刑」

你應該話 我會多啲出去 暫時仲未儲到首期

問佢4千蚊收到未
200幾萬人行出街點收錢？銀行過數會搵唔到？
佢再話咁排隊拎囉，要拎到幾撚時？
然後佢再話當一半人拎錢，咁姐喺有一半人喺無收錢出嚟為良知發聲，點都多過你哋班以為沉默大多數嘅30萬濕鳩撐狗集會

啲粉真係賺好多

[遊行新方式]會師

well 示威唔會賺到錢你邊到嚟

唔想知你傾咩無聊嘢
拉

你表哥個回覆唔差
但唔該大家用 不推文回覆

鬼有30萬
仲6,7成係大劣人

電話騙案算啦
仲走粉
求其係wechat放張靚女相
大把鳩痕阿伯送錢啦

個邏輯梗係用黎同藍絲廢老講啦

對佢哋呢講已經喺吹到最大嘅數字
添馬公園企唔到咁多人

閱

lm

我明廢老太多，屌唔曬但有時真心忍唔到。

呢個回正，忍唔到可以用。

拉
推行動post

推你老母
拉呀on9